人愈大愈鍾意用錢買時間

係合理情況下都係咁
以前細個買野,出市區買野可能平d(例如game)
依家會諗雖然屯門買貴1舊水,但我搭車來回都粒半鐘,都係屯門買算,又或者買數位版算

定係我愈黎愈懶

做咗野之後就覺得一舊水真係碎銀黎